# NOMAS

Network Object Management Activation System

1. activationSberDevicesScrapper - штука чтобы авторизироваться постоянно в сбере по API получая токен доступа умного дома от сайта activation.sber.ru
2. razerAliceIntegration - виндовая утилита которая слушает события с LongPolling сервера и управляет освещением внутри компьютера через HTTP сервер Razer приложения установленного на Windows компьюетере
3. sberDriver - автоматизвация управления девайсами сбера (телефизор, лампа, розтека)
4. shared - модули, которые переиспользуются внутри всей монорепы
5. smartHomeConnectorServer - LongPolling сервер с вебхуками от прокси-сервера
6. telegramAutomation - телеграмм бот для внутренних автоматизаций:
6.1. Включение компьютера по его IP адресу WOL технология
6.2. Перекачивание
